一人一次上網book好機票, 去到機場唔比check in既經歷

利申 未試過

串錯個名1隻字，之後要比幾舊水改番

試過去越南
老豆幫我搞簽證 點知講錯日子
去之前又無check清楚
去到check in個陣唔比上機
比左$1500買第二張機票幾日後去
之後拿拿聲去領事館改番

早check in可能仲有得救
有間野個幾鐘就拎到visa letter

自己有次on9
飛米蘭但見到
PVG TO HKG TO MXP 係平過 HKG TO MXP
跟著訂左前者
去到機場地勤話pvg hkg個程no show 所以機票無效
要即場買過張

堅戇鳩

個陣細細個18歲年少無知